不合作運動，唔淨止MTR，仲有好多

亞美尼亞模式：和平守法與抗爭，有時沒有矛盾

小弟少少意見。

每次咁多人出嚟集會，大部分嘅人都係齋企，等前線做嘢，雖然可以疊人數，但冇乜實際作用。有少少浪費人手。

其實可以做好多合法事情。而唔會有衝突、唔使同狗硬碰。

和理非、勇武都可以做，而且人數唔使好多，更可以分開係各區一齊做。

1. 在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路

2. 喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行

3. 乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車

4. 通往國際機場的道路（而非機場本身）變成停車場

5. 免費幫路中心死火車輛修車

6. 晚上在🐶🏠敲打廚具「發聲」

等等有創意的方式

Btw, 七大訴求缺一不可

自推

光

復

香

港

時

代

革

命

負皮出嚟講句嘢

過馬路唔小心倒瀉油

只要每次集會啲人
咁樣合法不合作運動
已經可以癱瘓香港

小弟冇車，但可以踩單車

時事台太迫

6月頭果d私家車擋路唔見哂…

推

係囉，之前明明有
快啲出返嚟

以集會人手，做不合作運動
一定會超額完成